%%% triptico.tex --- 

%% Author: Giménez, Christian
%% Version: $Id: triptico.tex,v 0.0 2014/03/21 19:35:59 christian Exp$

% Copyright 2014 Giménez, Christian
  
% This program is free software: you can redistribute it and/or modify
% it under the terms of the GNU General Public License as published by
% the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
% (at your option) any later version.

% This program is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.

% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.


\documentclass[a4paper, 10pt]{leaflet}
%%\usepackage[debugshow,final]{graphics}

%%\revision$Header: /home/christian/docs/ejemplos/latex/tripticos/triptico.tex,v 0.0 2014/03/21 19:35:59 christian Exp$

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
%% \usepackage{amsmath}
%% \usepackage{amstext}
%% \usepackage{amssymb}
%% \usepackage{enumerate}
% Paquete para insertar graficos con \includegraphics
\usepackage{graphicx}
% Paquete que realiza el índice analítico
%% \usepackage{makeidx}
% Edita el estilo de las páginas(encabezados y piés de páginas)
%% \usepackage{fancyhdr}
% Paquete que tiene montones de comandos para hacer cajas y recuadros
\usepackage{fancybox}

% Paquete que da color al texto y el fondo de la página
% Usar los comandos \pagecolor{} y \color{}
\usepackage{color}

\usepackage{wrapfig}

\ifx\pdfoutput\undefined
%%Si no se está usando pdflatex... =>

\else
%%Si se está usando pdflatex... =>

%%Redefine las referencias para que sean links... Sólo para pdflatex.
\usepackage[colorlinks,hyperindex]{hyperref}
\fi

%% ¿Dónde se ubican las imágenes?
\graphicspath{{imgs/}}

\usepackage{transparent}
\usepackage{eso-pic}

%% Leaflet entrega varios tipos de líneas verticales para separar cada hoja: con tijera, sin tijera.
\CutLine*{1}
\CutLine*{4}
\CutLine*{3}
\CutLine*{2}
\CutLine*{5}
\CutLine*{6}

%% Cambiar el color del fondo con algo de transparencia.
%% \AddToBackground{1}{
%%   \put(0,0){\transparent{0.5}{\textcolor{green}{\rule{\paperwidth}{\paperheight}}}}
%% }
%% Ponerle una imagen de fondo.
\AddToBackground{2}{
  \put(0,0){
    \includegraphics[width=3\paperwidth]{fondo.png}%
  }
  %% \put(0,0){%
  %%   \transparent{0.5}{\textcolor{red}{\rule{\paperwidth}{\paperheight}}}}
}
%% Ponerle una imagen de fondo.
\AddToBackground{5}{
  \put(0,0){
    \includegraphics[width=3\paperwidth]{fondo.png}%
  }
  %% \put(0,0){%
  %%   \transparent{0.5}{\textcolor{blue}{\rule{\paperwidth}{\paperheight}}}
  %% }
}

\pagenumbering{roman}
\pagestyle{empty}

\title{Tríptico de Ejemplo}
\author{Giménez Christian}
\date{21 Mar. 2014}

\begin{document}


%%%%##########################################################################

Esta es la página 1

Recomendaciones:

Es probable que deba usar mucho estos ambientes y comandos:

\begin{itemize}
\item Ambiente wrapfigure : para poner una figura y que sea rodeada con texto.
\item Ambiente minipage.
\item \verb+\vspace \dotfill \hrulefill+ para poner (o quitar si el parámetro es negativo) espacios verticales y líneas punteadas o enteras. (Recoradar que el espacio vertical pueda requerir de un espacio antes del comando).
\item Varios tamaños de letra
\item \verb+\includegraphics+
\item Otros.
\end{itemize}

\pagebreak

Esta es la página 2

\pagebreak

Esta es la página 3

\pagebreak

Esta es la página 4

\pagebreak

Esta es la página 5

\pagebreak

Esta es la página 6


%%%%##########################################################################

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
